[防射擊] 搭棚網, 防曬網

夏天嚟, 要防曬, 又多高空擲物

推晒

仲可以將衝過泥既畜龍包圍

痴線. 千祈唔好.

講真. 真係純綷舉起佢. 用嚟擋下"雜物", 就算擋唔晒, 都可以卸下D 力